iphone 通話紀錄統計

想知有無咩app可以統計返同唔同既人傾左幾耐電話？
例如呢個月同A傾左3個鐘, 同b傾左5分鐘咁？
Thanks

禁i

App黎？

google下啦你仲唔明